中環有逾200人參與活動 紀念半年前發生612事件

有網民發起在中環「和你lunch」活動，紀念半年前發生的6.12事件，有超過200人站在中環環球大廈附近行人天橋，手持寫上「五大訴求」及指控警方濫暴的單張，並高叫口號。

期間有人在橋上張貼宣傳單張，以及向路經的市民派發傳單。